Apple iPad Mini 5 苦 候 區

有指 Apple 會將 iPad mini 5 的規格更新，由 iPad mini 4 使用已經過時的 A8 處理器，改為 A10 或 A10X 處理器，前者應用在 2018 版的 iPad 9.7，後者則為 10.5 吋 iPad Pro 所採用。

31/1/2019

俾A10咪又係過時都乜咁

好過A8

想要個a12 其他可以一切照舊

Ram 要多啲

有機會用a11,不嬲iPad min都唔係平價機,iPad mini 2仲用當時最新嗰粒a7,iPad mini 4都係用對上嗰粒a8,有乜理由會仲用對上兩年半嗰粒a10

用唔用到Apple pen 2

今時今日仲推touchID新產品都幾肯定會大爆死
我諗好多Mini用家都等左大改款好耐

由其蘋果而家個名都已經唔係好
與其咁冇誠意不如咪撚出好過

利伸 仲用緊初代iPad Mini

Lag 死未

如果用faceid ＋apple pencil 即買

仲睇到YouTube同上連登
Browser 就邊個都好都係彈到仆街

不過用途都係床頭做下鬧鐘同埋臨瞓前先睇下，所以仲頂得住

ipad mini 2 用家揮手區
最主要黎睇漫畫人
出既話買WIFI 版算, 都係屋企用多

Mini個定位不嬲係入門
你哋成日話要埋A12 Apple Pencil type c呢啲花巧嘢
到時部嘢個價錢

Mini2 兼iOS 考古學家
除咗漫畫人，仲用到viu同YouTube 睇片

mini 多機會帶出街，一定買cellular版

3月發佈會呢 無晒聲氣？

依家apple樣樣都玩加價

唔排除佢會轉用好少少既spec既
不過一定唔平得去邊

樣唔變，轉做A11 賣貴少少就心滿意足了

iPad mini2 戰鬥力去到臨界點

係ios10.3到掙扎緊。就黎頂唔順

幾時有新mini

mini2到上年12月仲係ios10.唔知幾
lag到頂唔順上11搏下仲衰
反正都死就升埋上12
唔得就轉iPad pro
點知又行得幾順

同你一樣
平時都只係睇pdf同netflix, 唔會用黎打機
仲係好順，係舊電已經明顯跌晒watt

我有用黎打機
係開game會load得慢左
但入到去就好正常
電我又唔係好覺有問題

14％之後就已經直接關機
當初買佢就係鐘意細部，拎出街都唔怕重

我最後個1%特別耐用

你就好
而家每三幾日就要叉一次電

ipad mini同ipad都唔轉usbc?

iPad mini 5個樣應該會同ipadpro一樣

如果有埋a12就爽 128g賣4千中我都照殺

你講嘅規模應該賣6000

A12就冇可能發下夢姐

Mini5 應該都要跟番ipad 用a10

其實e家都未關a8條生產線證明仲有錢賺緊
即係仲有好多人買mini
究竟幾時先可以出新機

Homepod

你答我apple有邊部機係用3代之前既cpu
iPad 2017就用2015年a9,iPad 2018就用2016年a10
iPad mini5用2016年cpu???諗下都知冇可能啦,最大可能用2017年粒a11

當年iPhone SE響度吹話用A8同得1GB ram最後咪用當時最新嗰粒a9同2GB ram

太樂觀啦，ipad mini 只係用來清舊貨 ，我估係a10

呢到都叫花巧野
支筆仲要比錢
個價會因為咁上升既話，咁不如每年加700蚊算啦

如果a10 又會同ipad2018撞cpu
但唔見得ipad 2018會upgrade

如果跌部 iPad Pro mini 出嚟就正

我想問宜家用學生價出部 64 GB iPad Pro 11” 同Appel pencil 2 是否不智？ thx every ching

睇係要乜尺寸，冇話不唔不智

仲用緊mini2

A10 三字頭就可考慮

不過如果定價太高又會有人話買大機仲好

Size差咁遠，自己用帶出街一定係mini
行bezel-less 有成9.5寸

你話要俾客睇呀畫嘢呀先要成11寸13寸
又成日覺得係巴士攞部iPad出嚟好招搖
mini就啱啱好

DKLM!!!!!!!!!!!!出未啊

有得用Pencil就買

我知我太多幻想 但有usb-c真係會方便好多

所以a11最正路

9.7吋a10 32GB都係$2588,你係咪想講a11

頂！mini 2, 都仲係好順
好想買新mini support apple pen

如果support apple pencil

就係有呢部，先搞到mini唔知定價響邊好

其實一樣價咪可以囉
買得mini 都係因為個size 嫁啦
唔會好似的傻仔講話moon 細咗唔抵

就算佢賣返$3088 32GB a11都得架

仲用緊第一代

你放係袋度用？

粒粒mon

部mini2有望退伇

總之佢出部mini就得
mini2 64換過電同lcd , touch screen
仲郁到

你部mini2升到iOS幾，我嗰部仲係iOS 10唔敢再升

mini 2 ios8 的路過
除左睇下漫畫玩下舊game 新app新game全部唔關佢事
btw 有jb 用按鍵精靈掛下機都爽皮

12, 10就由佢繼續10啦

而家用黎睇ebook youtube only

12 同10冇咩分別

請問正式上市時間大約幾時

估月尾

連iPad 2018都會update到2019一定係用a11,真係睇唔到有乜理由仲有新機用a10

你電話無得分享個網出黎？

其實ipad pro 11吋都好撚細部姐
做咩係要ipad mini, 先比iphone xs max 大果少少
唔明你地諗乜

打機成日無神神跳出似係唔夠ram

買galaxy tab s5e好過

mini A11

我都係, 淨係用嚟臨訓/朝早睇youtube/Twitch
其他app都好容易彈

仲裝到APP 咩?
APP STORE 唔係要升上IOS 11?

如果用face id
mini會縮多一個碼

明明size 手感差咁遠
我都唔明你諗咩

仲未有發佈會消息

唔係25號咩

見到了

如果ipad mini support apple pen 2

睇莊端兒用mini用到鬼死咁辛苦，都係不了

睇咩APP
我部好似入左水定唔知點
4隻角開始有紅色出現
但好多APP 又彈又LAG 同慢係真既
但真係玩到咁多年係抵用

倒數10日

都講左唔會用a10，而家仲用a12

U win

iPad Air iPad mini 兩部都支援apple pencil
iPad Air 10.5 A12
iPad mini 7.9 A12

舊款iPad pro 10.5 cut 咗 -> iPad Air
全線iPad 支援Apple pencil

iPad 2018 A10
iPad Pro A12x
iPad Air/mini A12

mini2 RIP

甘我覺得iPad Pro A12x 用得長久

iPad 攞來睇戲打機 要咁高來托

A12x and A12 差別幾大？

諗住買部air/mini 5 上下網 睇Netflix youtube twitch 碌下ig 3千/4千就有a12 算唔錯不過唔打機

唔知點簡好 .........

[月經] iOS集中討論區 (85) New iPad again

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

iPad mini 4個套好似用得返

用A12 啦

睇清楚日期先回
你回個貼係3月5號

直上A12

Same如果support apple pencil就好部機由y1用到依家就grad 因為會繼續讀

出咗啦，不過條邊無幼到，要再考慮吓。 已有ipad pro 10.5 .

巴打彿系用家

我仲有部10.5
淨係靠部mini真係死得架喇